車長罷工冇人知道

無人

車長唔係condom

唔係呀

比人知

無人知

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推比人知

車長加油

推
其實因為太少人

多謝你地

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

要人知

我今日都一直搵緊有冇相關消息
MTR手足, 無論係有冇份罷工, 知道今日實際情況嘅
開個POST又好, 去MTR SECRETS講都好
大家唔會當你地CONDOM
效果唔好下次再來過

但我地咩資料都無, 想幫手宣傳都無方法

老老實實真係咩資料都冇....做D宣傳等市民幫下你好唔好? 請願信都交左, 想配合講聲就得

另外借個位希望有人睇到,
星期日港航都有手足罷工都無晒聲氣
知情嘅人提供下資料PLEASE

我地想將每一位手足嘅努力化到最大
唔可以令任何人嘅犧牲白廢

真係, 所以先好心痛
好想大家睇到佢地嘅付出

謝謝你哋

證明如果罷工, 一定要號召到一定人數先
要足夠令到服務受到大既影響
否則成效好細

推

連仔出左feed我先知啲車長罷工
仲期待緊今日啲新聞點樣, 點知冇聲氣

多謝車長

希望起身會見到更多消息

車長要宣傳呀

罷工影響唔到人就無人報架啦

幫手推

我知，但唔知點幫手好

支持車長

一個好嘅開始，車長做得好

push

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

pish

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

多謝你地 咁多位車長！

多謝

幫推

機場比人拉果位19歲義士而家不准保釋 坐到十月尾先有得再審 點解冇人理

推！點解冇咩新聞提

與其擺工 港鐵車長不如搞超合作運動 按章工作

香港人既車長！！
大家一齊努力！！

多謝車長！

THANKS

多謝車長罷工
好似今日?

Respect

感謝車長s

721 811

車長辛苦曬

真係你唔講起都唔記得左
無內幕消息無人開post求推無傳媒
將件事嘅效率最小化左

車長辛苦啦多謝你哋願意出一分力

多謝車長，唔好氣餒

車長

推有用post

多謝車長支持

推有用post

多謝車長

咁都無200000個簽名？

辛苦了...............

原來罷左？
今朝番工仲快過平時

諗住佢地罷工會塞車。。但影都冇

手動推

推呢個好過大波雞ig

車長
感謝你地

點先可以有更多車長和應

Push

[

多謝
只要付出過就得

加油

唉，應該唔夠人，但可以點幫

懷疑藍絲男朋友出軌，佢follow咗大波madam後成個人唔同晒

衰D講句
睇怕都要多幾個同事知道催淚彈既威力先至做到

車長加油
雖然無即時顯注效果
但你哋唔係condom
香港好多人同你哋一樣一齊努力
唔好放棄

thank you車長

後生既罷工
老既咪上車頂囉
一日班老野唔罷 都唔得
真係好多老野...

我今日都搵咗成日消息

車長你地好勇

#香港需要你#世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#五大訴求#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#612 #721 #811

借個位 幫無推下呢邊
有大陸人同我講咗 原來班大陸狗係外國
做納粹手勢係有原因！原來係因為帝吧！
同我推上國際！！

多謝車長默默幫手 但抱歉我真係唔知

我今朝起身唔見消息以為無

呢度有鐵撚架嘛, 叫佢地入來傳個話都好下嘛, 將軍澳線被打車長, 太古葵芳食彈既站頭, 唔該出句聲

車長們加油!

兄弟爬山

Support 良心車長！

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行

點樣可以俾佢哋知我哋撐佢呀

Tui

821 823 824 825

推

點解大家咁冇信心，運動會因為一日而玩完？

有咩可以幫到佢哋？

多謝車長
五大訴求 缺一不可

香港良人

借此一推

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救（一）：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到

多謝車長s

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

做得好！

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

推 92罷工 要靠車長喚醒更多人

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

推！

下次要幫手配合？

罷完啦

唔係冇人知，因為真係有乜造成車務影響媒體都唔會報

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 一下裝 三十骨折
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

好多車長都好有良心
幫推

見正常😢我以為無罷到
多謝採取行動既車長

Pish

Push
Thank you

推加油車長

推！！

推呀

多謝良心車長

因為你地班精蟲上腦

點先俾佢知道...

支持同路

咪撚再屌啦求下你地

效果雖然唔太大不過感謝

一早知
多謝車長為香港人發聲

五大訴求，缺一不可
Fight for freedom

政府企業都敢發聲
多謝你

其實真係好難成功搞到有影響 因為總有人會放假返黎ot

利申 車長

好多謝你

819地鐵車長罷工多謝你地!!!

冇人講

多謝車長
琴晚夜先知道 今早見無人討論以為係假消息

多謝車長，做實事同時要做好宣傳公關！

好多謝車長們肯因為香港人企出嚟！！
感謝你們！風雨同路！

同問
今日好似未夠效果？
不過唔緊要下次再嚟

721。811

612 721 811

推啊

罷工罷到班次正常

搵左成日仲有睇到呢單新聞

真係唔知

佢前一晚先宣佈……真係好難接觸到咁多人

咁好文宣唔係浪費咗佢嘛？！

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去
#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

up

多謝各位良心車長

Add oil

:(

推撚爆 多謝車長付出

好人一世平安推爆佢

我做車長都無人通知我會罷工

我返到去簽名開工先見到sick leave 人數爆標

推 戰術po要上熱門
好撚有用 點解無人推 同埋真係企疏啲 唔好塞死自己人

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

車長加油！

起左個頭 就有下文

車長加油

有免費文宣啊

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

推 各自努力

幫推
幫手推到潘生潘太睇到！！！！

幫手

多謝你地 respect
推

撐港鐵車長!!!
我今日搵新聞都唔見, 上連登至見到呢嗰post

你哋為咗自己工作環境安全發聲, 正常不過.
港鐵咁都唔回應, 真係好過份!

清潔 同工程人員, 去清理催淚煙毒, 我諗都唔會有咩保護裝備俾佢哋, 直接受曬

市民親身去港鐵站交涉, 管理層全都龜係後面, 站長有口難言!

真係辛苦曬港鐵前線員工!

推一推

Respect 車長 推！

港鐵車長九月二再罷工啦！叫多啲人罷等港鐵想補位都補唔到！

中共見到我地都笑到gap gap聲

既然無效就召集多啲人先
罷工呢啲嘢唔趕
反而機場有效

再次多謝有份罷工嘅車長們

保護車長

9月2升級罷工！要罷就持續罷，支持港鐵、港航、醫護界！

中共見到我地都笑到gap gap聲